\section{Regole di business}
\label{iter-02:brules}
    \begin{longtable}{|p{.05\textwidth}|p{.45\textwidth}|p{.30\textwidth}|p{.20\textwidth}|}
        \hline
        \textbf{ID}               &
        \textbf{Regola}           &
        \textbf{Modificabilit\'a} &
        \textbf{Sorgente}         \\ \hline

        R1
            & Nel calcolo del prezzo della prenotazione va aggiunta una tassa di soggiorno (\emph{T}) per ogni notte (\emph{d}), per ogni adulto (\emph{a}) ottenuta come:
            \begin{equation}
                {{ T = d \cdot a \cdot t }}
            \end{equation}
            con t = 2 eur.

            I bambini sono esonerati dal pagamento di questa tassa. 
            & Non modificabile
            & Aspetto giuridico 
            \\ \hline
        R2
            & La cauzione \'e calcolata come {{ C = 20p }}, dove p e' dato dal numero di persone che quella prenotazione pu\'o ospitare e C \'e il valore in eur della cauzione 
            & Non modificabile allo stato attuale
            & Colloqui con il cliente
            \\ \hline
        R3
            & La generazione della chiave deve avvenire nel cambio di stato della prenotazione da initial a check-in se e solo se risulta pagata un importo maggiore o uguale alla cauzione
            & Non modificabile
            & Scelta politica per l'automazione di processo del business
            \\ \hline
    \end{longtable}

